［pc online game] 靈魂行者

有冇巴絲有玩幾日前開既台ser
今日開左ac
最on9係職業同角色fix死
用緊路露

40LV 哈露 留名,垃圾辣椒薯仔SERVER 晚晚都LAG

要玩玩原廠/日代理是常識吧

岩岩開ser 大家距離唔會咁大先

間佛心公司又扮哂野送時裝變送野餐

我都唔知係佢server廢定係我電腦廢
轉個身都窒下窒下咁，禁alt又lag1秒